# Pichincha API

Prueba pichincha

Crear base de datos con el nombre pichincha en postgres 11
Ingresar las credenciales de la base en el archivo aplication.properties
La aplicacion creara las tablas automaticamente
